PS4 A Way Out招戰友

岩岩入左呢隻game

想招戰友玩,

今晚21:30-00:30

PSN- IanLi_HK

依家加你?

好呀, 咁我而家開game